中共對港戰略部署: 放哂班病人落來香港

疫症爆發毒死哂啲人，再派兵救援順便收地，收樓咁收

出入要有一罩

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在